諗落當年回流返黎嘅人真係無得輸

一黎返黎可以搵錢，二黎香港有咩事可以去外國大使館

三黎可以俾啲廢老打飛機

【6.9反惡法】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道